除咗比自殺，嚟緊興被自首？！

睇吓佢有無信息想帶比大家，或者我地可以幫佢一把（例如簽返封不自殺去自首聲明）